2.9 拔萃男書院有懷疑家長報警

今早有學生係學校太子閘口派口罩同白絲帶
有懷疑係家長強搶學生口罩 並加以辱罵

學生做嘢關你撚事

光復香港 時代革命
2.9 3.9 三罷 毋忘831 開學星期一

十成十藍絲狗啦食撚屎啦仆街

留名睇仆街

佢一定好憎自己個仔

邊位學生家長

推啊

有舊生同佢理論緊

推到小朋友知道自己老豆咁羞家

同學識做啦

同學們識做啦
呢位家長咁麻煩咁玻璃心
大家記得無咩事都唔好搵佢個仔

仆街家長

唔鐘意咪轉校囉

如果我係佢個仔, 真係搵窿捐

tui bao kui
Ngo yiu kui jo famous jj

個家長嘅小朋友得罪d咗個家長？

推

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被特權子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

家長就EASY啦

push

佢個仔大鑊了

仆街

搶人嘢 告9佢

問佢係邊個家長囉

眼白白睇住搶野都啞忍
淨係識影相上黎叫人起底

邊個學生既家長呀 講啦
講唔出又扮家長？

都幾撚冇腦 搞事都唔好係自己仔女學校門口搞啦

有冇人知係邊個同學既家長 好擔心佢係屋企會受到家暴, 有冇人關愛下佢

邊位仔女既家長?
係學校慢慢同佢仔女傾傾

屌重點唔小心Focus咗喺佢個衣著配搭上
醜L到…

屌你老母 搶野
唔好報狗 私了

推上熱門啦仆街

咁戇鳩都有嘅

邊位小朋友嘅家長呀 我用舊生嘅身份關心吓佢

佢個寶貝仔死9 硬

做得好報上名來公開表揚下
記多佢隻小賤種2個優點

憑咩搶人野

Push

你又知係家長，可能專登黎搞事

佢個仔真係多得佢唔少

嘩嘩嘩嘩

如果家長叫句時代革命
同學仔一定話 你老豆好型呀

佢依家噤做真係

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小學生？中學生家長？要知道先問到？

究竟邊個欺凌邊個？樣衰到呢

邊位同學仔呀 杯葛！

唔好搞佢個仔唔好搞佢個仔唔好搞佢個仔唔好搞佢個仔，

第一次見人polo 西裝外套 老牛 波鞋呢個組合

邊撚個學生老豆呀 唔好同佢玩啦
你老豆咁撚暴力

報乜9警？ 最L驚，陪住自己個仔上堂呀笨 on9

好多士

幫下你個大仆街

起佢底

派野犯左咩罪

起底

爸爸 咪影衰我啦

我懷疑呢條老坑只係路過
呢D人有撚仔幫佢執骨送終咩

西裝褸當外套著
是咪大陸喱黎,大學識幾個都好鍾意咁著

屌直接打鳩佢啦

同學仔要查下係邊個嘅家長喇

搶野?有人唔做做賊?!

人地做乜關你撚事
其實佢搶人野係搶劫罪行

佢個仔今次多得佢唔少

欺凌佢個仔！

佢搶口罩，可以告返佢
大家長心態，以為可以搶人野？

一睇就知仆街樣

藍絲告鳩到咩

推推推

Pish

who is his son~

拔萃仔做野洗唔洗你教呀

搶野大罪定派野大罪？
我份人就好公道，叫埋校長出黎報狗囉

問佢個仔咩名，讀邊班咩學號
之後一個傳一個，上去班房搵仔認老豆
唔係真家長就死返去返工啦
係真家長就沿路護送人地個仔返上班房
一路叫住個number 唔好帶錯返班房喎

佢個仔係學校有冇朋友？
或者話 之後仲有冇朋友

傻鳩家長，想唔出名都唔得啦

何君堯咁既款

屌起佢底啦

就算依個家長投訴都對學生影響不大
男拔傳統名校我諗唔會壓制學生自由思想既
就算想, 傳左出黎佢校譽都會受影響, 所以應該無咁蠢吧
最怕就係D黨校, 真係會對學生秋後算帳
Anyway, 起依條友底係當務之急

推爆

校方都唔反對條垃圾係咪想搞鳩個仔？

私了個老野佢，愈有錢既人就愈驚無命享

邊位學生嘅家長啊？要好好婊揚一下

睇下佢個仔叫咩囉

D藍屍狗真係好撚鐘意撩事鬥非同埋影人相

老野扮ABC系列

正想講
裝西裝扮君子但係都一副狗相

Dllm
影撚衰dbs

有啲懷疑係唔係真家長

大把中坑咁能樣著
成條大陸閪咁

佢肉唔肉酸啲呀
更何況校方都未話唔比佢憑咩

博你打鳩佢，你一郁佢就扮死狗扮弱者，新聞就話黑衫打不同政見人士

害咗自己細路仔

巴打你放心都得
D名校好識撈
無咁易比投訴搞到

大陸佬 中產

好撚嬲
hi 燦尼

嘩家長係門口咁樣玩撚自己仔女
係咪狗仔狗女呀？

搶嘢？破壞？咁暴力

屌佢老味

【入去幫學生】有中學拒絕支持罷課學生入校園

傳統名校

家長咁on9，個仔女點算

轉去宋副校嗰間

隻隻藍屍狗都有依條癮
藍屍狗真係必須清算

拔萃呢獲唔出手救學生
你等住變band3大6學校啦

你個寶貝仔/女係學校等收皮啦

似又係用權勢得學位個款

打人仲要報警話人好危險

打劫？

係樓梯底等你個仔look落黎啦

舊生幫手拎返口罩就得，恰學生唔敢還手咋，無晒成功感就會敗走

未必真係家長，可能係啲多事on9藍屍

幫你個智障仔轉定校都得啦

同學快啲出嚟篤灰

佢咁做同送自己個仔上刑場無分別

舊生街坊要幫手呀
拖埋一二邊私刑又好乜都好
學生佢地唔方便出手呀

寶貝仔好慘如果係兄弟既實激到離家出走

下 你老豆搶師兄嘢
我都係唔同你玩/一group/一齊坐喇

起底唔該

垃圾

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

舊生不願面對 轉直資後全部既得利益藍絲係入面

柒頭

佢想出名wor !

On9

傻既，佢報警就話佢係門口派口罩
你係阻止佢果個
黑警依加警弓之烏一定會拉鳩佢返去「關照」

屌你仲要全男校
真係搵條女護着佢都冇
我係佢個仔嘅話真係9秒9衝番落自己老母個閪度

祝佢個仔校園生活愉快啦

佢當場一巴車落佢老豆度或者都仲有得救嘅

一定大量藍絲篤灰

岩呀，問佢係邊個學生家長

男校係咪多gay佬？

可能唔關個仔事
佢個仔可能係義士

希望佢個仔唔會日日比人麻包袋啦，好痛架嘛

日日俾人con

大仆街

如果佢非家長呢？

佢個仔仔咩樣

直接求仁得仁啦

搵佢仔女出嚟

有利益都冇乜藍 唔出聲既就有

爆佢頭係基本

推撚爆佢

幫佢出名啦

個仔多得佢唔少

上圍無返咁上下，好難carry到polo shirt

佢應該好憎個仔

起到底未

垃圾！細路都洽

Mm hai lin db dou gum dor on9 dai6 9 ah ma

好撚樣衰 奇行種

以前都聽過下有紀律部隊高層子女係度讀

polo加西裝褸
好撚肉酸

咁樣唔係打刧咩雖然報警無用

搶野 告佢偷野啦

雖然而家都係選擇性執法架啦

西裝污糟左好難洗

放啲豬嘴頭盔落老竇架車度
再喺佢個車尾箱放幾支行山棍
同埋一張光復香港時代革命海報
再報警舉報應該有得救
賣老竇保平安

死囉 今鋪拔萃又多個大仆街囉

仔心唸：豬隊友

正L樣

咪on9啦 報警咪即係拉自己人

如果佢個仔係手足點算?
大家唔好一下子就話行動
睇清楚係唔係蓮花黎先
狗仔狗女都可以係自己友

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

你學生定成人？成人既話做咩唔屌佢搶野

好暴力呀學生派嘢都要搶喺街都控制唔到自己情緒，喺屋企仲得了？有合理懷疑佢仔仔受過家暴大家要好好關心佢

即係咁講姐

當然知啦🤬

佢O既行為係咪叫做“搶劫”

起佢底，敵人一個都唔好放過

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

多謝派口罩

使撚理論，一拳搞掂

佢老豆心理唔平衡好容易影響到小朋友
大家要俾多D關心佢啦

小學都算啦
中學仲要係男校
我係個仔就即刻走啦

家長係學校門口幫手派口罩俾學生 多謝曬

本來就無人知既 你條on9自己玩到咁高調 仲要係自己仔女學校門口玩 藍絲智商到底有幾多

首先 你要搵到執法者
而唔係比人執一獲

搵佢個仔

強搶學生口罩

佢個仔係咪仆街過陳庭佳

邊個有呢啲父母真係好羞家

好勇阿

不論黃藍，今時今日出黎以任何方式表達意見都唔帶返個口罩...好易比人起底架喎！仲連累埋自己屋企人

個仔女一定唔係親生既

佢個肚腩。。。 （錯重點嗎？）

全民跳閘

推到起個家長底 屌爆佢條仆街

Hi uncle
Now ur baby Boi is famous

關你撚事咩

Tui

做多左啦阿叔

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

阿叔！做多左喇 唔好撚搞學生呀 仆街

屌你老母閪關你撚事啊，最好你啲仔女行出去比人打到仆街啊dllm

佢爸爸黎？佢位小朋友一定嚇親然後成世都睇唔起個爸爸

做咩害自己個仔女

藍屍狗真係好撚賤

影衰自己個仔女

老豆你害死我

佢個仔多得佢唔小

邊位同學家長呀，呀仔呀女 識返自己老豆啦

高層死曬去邊啊又！
攞獎果時就識攞彩
學生出事就消失

報乜警？派口罩犯法？

嘩,搶劫,學校附近貼佢大字報尋人啦

罷乜課啦！ 罷學啦！ 退學啦！

有咁ge 爸爸抵你被人杯

仔仔表示多撚謝哂

自己個仔驚唔驚被杯

咪係！愛國請讀培僑。

搶返佢眼鏡la

衣冠禽獸

準備定轉校啦

阿仔表示: 做乜撚野呀老豆, 攪到我第一日就被杯葛
唔杯都俾人笑都面黃

佢個仔女幾多歲？
仲要老豆送返學

舊生會有幾個做警察（或上一代是警察）的，依家夾埋一齊喺背後發功

起底 搵下佢個仔咩班

豬父母係唔同啲

失禮到
個仔點有面見人呀大佬

佢啲同學唔係唔杯佢個仔下嘛？

出警報器啦

佢個小朋友好L 慘 要畀人杯六年

收佢皮

DBS 加油
全港罷緊課嘅中學生加油
想罷唔敢罷嘅比勇氣你
淨低都係垃圾

男拔舊生持日日捉佢個仔罰抄

佢個仔真係玩撚完 男校D欺凌真係唔係講笑
有朋友讀拔萃嘅都聽唔少

拔萃嘅傳統文化，就係取笑弱者騎呢者
呢位家長嘅仔有排俾人玩

咦 點解有條底褲掛咗係棵樹上面嘅

日日報KLm

唔知佢個仔有無上連登呢

花式出賣自己個仔

貼佢張相係門口搵仔啦

【午間吶喊】
學校可以阻止你戴口罩戴gear, 但阻止唔到你地既聲音!

大家一齊係Lunch time 完之前5分鐘, 對操場咆哮!
等大家都聽到你地既聲音

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

唔好講無畏野啦
起左佢底先啦

你個仔女今個學期一定滿載而歸

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔該 搵一搵佢個仔出黎 錫佢春袋

推爆佢

其實男拔好多家長都係政府高層

入學仲要人送應該係新入學個啲

係咪手足好易prove

佢個仔多得佢唔少

開學見到狗仔唔洗打
四個大字 直接無視
唔同你玩犯法呀
佢話要㩒警鐘仔同老師告狀
就告翻佢欺凌
Madam教落 恐嚇都係欺凌

廢中一名

作為家長唔支持都唔好出手啦 on99咁著起套西裝咪又係無腦粗人一個

真係大仆街

推到佢仆街

係咪真係呢間學校家長黎？

個老豆咁，都好難同佢個仔做朋友，等陣有咩事屈返轉頭就麻煩

上黎認番自己老豆喇喂

咁唔gur咪唔好讀囉

呢身裝束係咩玩法

唔好恰佢個仔呀 恰到人地跳樓好慘架

真on9家長

斯文敗類衣冠禽獸好明顯係講緊呢種生物

推。

I help mai u haha
Hei kui gor jai dai !

真係家長黎的 有朋友仔女係佢同學

日日報警大家唔洗番學lo

個仔會因為呢件事俾人講到畢業

拔萃有個大____

佢個仔準備好日日比人wag未

幫佢仔女出名

推，搵條仆街同佢全家出黎

同個仔退學囉

幫個仔搵定學校啦

係啦啲狗仔狗女一定有樣學樣
冇家教啦父母咁樣

搶嘢唔犯刑事啦

有冇人認得係邊個同學仔既家長
識做啦 表揚佢老豆

唔講重意為間學校係佢

仆街啦你

拔萃有個大仆街

盜竊定搶劫
好似民事嚟

大仆街 大仆街

屌你老母 又蝦中學生 關你撚事啊

知道佢仔係邊個未

杯鳩佢個仔

阿仔！大義滅親！

快啲揾佢個仔出黎

咁樣玩鳩自己仔女 你叫佢地情何以堪呢

家長定舊生呀？大家幫佢出下名喇。

條撚樣想出名 同埋佢搶人口罩已經可私了佢

留名睇佢仔仔既大頭相

可以等佢出手先

屌你老母仆街家長 整臭母校個朵

藍絲係最唔包容
返大陸讀書啦叫個仔

睇個廢佬打扮唔似專業人士
似生意佬

無理由架，藍絲家長應該好自私架
所有黃絲罷課，佢個仔咪可以考第一囉，諗唔明

男拔 周誠智

已forward 俾OB關心下佢

咪即係狗

杯9 佢個仔，玩到佢入精神病院

好似唔係咁好
唔好再推ok?

一野做低佢啦

多謝呢位家長支持罷課行動

同埋親自參與罷工

年青有為 多多支持

有相了，咩班架

今年讀8P

你daddy 咁無禮貌既

咪搞鳩人哋個仔啦

幫佢宣傳

巴打好波

可以返大灣區讀了

個仔問爸爸點解今日同學唔同我玩
爸爸應該點答好

千奇唔好搵仔

開學啦

同學們

聽日去搵下佢傾吓計

邊個個老竇咁撚on9

Pushh

點解啲聞到棺材香嘅阿伯成鬼日走出嚟？

起咗底未? 條友真係想個仔冇朋友㗎喎

daddy點解我班同學日日都wag我

衰格樣

有曬相啦

唔好呀唔好唔推呀

佢搶嘢，就即時大叫"搶嘢啊，打劫啊"
然後制服佢

千其咪撚報警

佢好想個仔出名

點解要害個仔呢

拔萃嘅死敵喇沙有guts
拔萃夠膽死有個孫中山銅像，你憑乜嘢講天下為公

哇 同學 你老豆好撚型

唔好推呀

老豆 你做咩呀 我依家日日比人杯 無人同我玩

大劣人係咁

男拔仔 唔係由佢搞呀嘛？
喇沙仔皇仁仔華仁仔都笑緊

藍絲on99

一推再推

有冇人識佢

推！！！！

唔好推啦

正仆街

💪🏻

推一推
等佢個仔出名

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

推吓先

強搶他人財產
拍片將佢 拘捕

屌佢老母臭系
影撚衰巴塞

唔好推

都話唔好推

推乜啊又

輕輕一推

你班友仲推
比班男拔仔知仲有得淨

佢個仔好無辜🥺

88

WTF

冇啦冇啦
上埋校內secret 喇
即係全校都知 仲唔快啲多謝佢老竇

慘呀

仲推乜撚啊

小學定中學?
真係唔會再有朋友..

大蝦細
俾屎餵
班藍屍食屎多過食飯

Rubbish
should treat his son really well 😎

唔o岩讀拔萃就過主喇

佢想個仔無朋友？

拔萃有個大低B大低B大低B
佢個名叫周誠智周誠智周誠智
成日嘰嘰疙疙又唔知自己好撚核突
真係好撚7我睇到佢就揼實

九龍塘會 周誠智

聽講拔萃今日開始給予係校內自設連燶牆，又比呢2天自由罷課，你喜歡罷邊堂都得！算係咁啦！
呢個藍絲阿叔咁樣真是害死自己個人

罷課走堂好閒啫
最緊要知道自己為咗咩

民革?報警拉學生又叫咩呢?

獻頭了